PC上唔到LIHKG

我用Firefox 下晏開始上唔到嚟，
出522:connection time out，剛剛直頭找不到伺服器